# Définition

Le SQL est un langage informatique permettant d'exploiter les base de données
relationnelles.

Il est très utilisé en web car les page HTML sont liées entre elles
(donc des données relationnelles).
